有冇識講笑話既人可以入黎安慰下我

唔開心

連登仔連一個識講笑話既人都冇?

渣GA

你咪就係個笑話，唔洗人講啦

咁你係咩話

企鵝打捧球

笑左半秒 好高汁
有冇得比埋圖

呢個要問番你

冇心情打棒球

做咩咁sad

請你食

從前有隻獅子、老虎同豹傾計。。。

另一半同幾個異性去睇戲食飯 冇同性
岩岩問返先知 事前冇同我講過
不斷安慰自己呢個係正常社交
但個心都係唔舒服
係我心胸太狹窄嗎

做咩都提唔起勁

朝早睇過 仲比埋負皮 但我笑左幾秒

我溝你 你煮比我食

係咪你平時太易呷醋佢驚你嬲所以唔講 定平時好少呷先

你可以試下

你不如講你有咩唔開心畀我笑下仲好啦

我諗我都算易呷醋既性格 但暫時都好少係佢面前表露出黎
自己覺得自己都算比較開通 唔會禁止佢同異性有交集
佢自己唔鍾意我同異性玩太埋 我都有遵守 好少同異性交往
佢問我係唔係嬲 我都唔知可以點樣講了
怕自己心情唔好會講左D好難聽既說話
想佢講出街玩就開開心心
等佢返屋企先傾 但佢到而家都仲未見人
其實好想同佢講 你試下調返轉諗
如果我同幾個女仔睇戲冇通知你 你又會有咩感覺呢
好努力咁安慰自己但個心都定唔到落黎

上面留言講左了 對唔住一時間整理唔好思緒未知點表達好

好耐好耐以前 小明係北極見到隻企鵝係度打棒球
完

係咪你細個既自拍黎
係既話我笑你一世

試下唔好將佢放到咁大

你試下煮先 唔好食唔溝

我特登上網揾俾你 差d唔識up圖
btw唔好唔開心 你女朋友明顯想騎牛揾馬